荃灣天橋有大量撐狗街站！！！

地點：綠楊新邨去千色店方向天橋 近荃灣多層停車場大廈

巴絲打快啲組隊幫拖

Push

推

又係啲廢老